其實車仔今晚輸得好唔抵

轉打wwe 應該捧盃捧到手軟

無唔抵

球紅牌真係想收人山